八個月了

八個月前,呢個時間,添馬公園

我想講, 大家要記住最初最初

無忘記

行到今日

過去改變唔到 唔好留戀
依家？口罩水公仔麵午餐肉 搶啊

一個字:變

真係想講唔好亂派.......

睇返，韓國光州事件都由1980年代抗爭到1990年代後期。

sing hallelujah

永遠記得當晚既連登

to the lord sing hallelujah

呢八個月發生太多事，全部都唔會忘記

記得！果日既朝早到夜晚

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇忘記 支爆有望

要一齊行埋落去

支爆在望 到時候要一口咬撚死晒佢地

雖然已經八個月 但仍然記得好清楚

咁就八個月好撚難捱啊仆街
不過點都要頂撚住

當晚瞓唔著，但要逼自己瞓，因為第二日要好早起身，覺得如果起唔切身就會失去好多嘢

當時嗌嘅係不撤不散，睇嘅係戰略post，好多留言好長，但一樣睇足晒，思考要點做

最後我起得切身，但依然失去咗好多

我明.....但好似ching咁講，好難捱
一個又一個手足離開

10個鐘....

好想喊，好想手足無事

每件事都好似琴日發生咁..

回不去 手足 我地一齊走落去

頂住呀

真係⋯⋯時間過得好快

一齊行落去！

的確好多嘢已經失去咗....
手足嘅自由
佢地嘅命.........

但係我地會帶住行落去
梁烈士嗰晚
我喊到收唔到聲...

預咗比人屌
但係好想講
大家好嬲想屌狗
好想勇武抗爭

但係我地要變啊
我地一路走過嚟係變啊...

我相信唔會大部分人搞足10年抗爭
更多人系因為 覺醒 而加入抗爭

to the Lord
SING HALLELUJAH

612凌晨出咗去野餐，見到好多人真係野餐打卡影日出，個心已經灰咗一半，點知行到而家

仲未完 手足們頂住

永不忘記

agger

光復香港，時代革命

同意要變

聽人講草好濕
但係第二朝見住罷工嘅人慢慢填滿公園,龍和

150粒TG
We do remember

當日一齊食蛋嘅你地 仲係唔係道
人生第一次覺得生命受威脅。

點變?

呢一世都會鄙視同唔會原諒香港呢三萬隻狗同港共

SING HALLELUJAH

大家一齊諗，好似一齊討論和你suck咁

我地會長命過佢
唯有爭取到五大訴求，唯有普選，唯有獨立，唯有支爆，我地先贏到

大家唔好玩咁多膠post啦我想見到戰術post,計劃post

推